用Find my friends同最親嘅一兩個朋友交換location，點睇？

除左寫不自殺聲明外，
我地個個同身邊嘅好朋友/親人交換location點睇？
用Iphone入面個Find my friends

雖然都有機會會比狗熄左
但平時都可以確保到自己朋友嘅安全

點睇？ 開放討論

推

利申 非it狗 唔知會唔會有風險

推 想知道風險係如何